溫和捉精靈既問題

發夢有人問左我一個問題，我都唔知點解答，希望有人解答到啦

有人問我，一部lift要故障係會有咩因素呢？如果d建制狗住果到無lift會唔會阻到佢地返工呢？

同埋有無更多可以阻建制狗返工既野可以做，而唔係淨係阻佢入立會？

相信咁多巴絲，總有同佢地住同一棟樓/附近既，應該有人可以溫和咁做下野？

相信香港好多樓都有樓梯

咁呢個一定，因為發夢入面問我條友都係想知有無更多既方法阻礙到建制狗返工，令佢返工困難就自然有機會令佢唔返架啦，所以咪想大家討論重有無更多野係阻礙到佢地